蟲秦都俾狗拉咗

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

link?

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

蟲秦咁低調都比人拉

搵d 出名嘅人黎拉

下？喂？

熱血公民

如果我要入去坐我希望你會嚟探我

我會等你架

有種你咪拉晒所有立法會議員

boa我諗都凶多吉少

小心啲